收到poly放射或mls interview既入一入黎

請擺低個分數，等大家知彼知己

350

有fd 240左右要in mls

B5 31

各科幾多分，同埋in邊科？

仲未收到

你各科幾分？band a擺咗未

RD m2當半科即係點計

你個分入到rd啦

淨係比咗PT interview無比RD

究竟樓主係想入邊科

ot

4564667 phy chem econ放左A3

小心JJ出事

無interview唔代表會入唔到
我果年係最高同最低分果堆有interview
利申 讀緊rd